「罷工」我係罷工醫護，我係醫管局總部

依到要人，醫護唔係Condom
救救醫護，救救香港人

高拔陞，冚家拎！

幫推

係現場 但完全唔知做乜好

推

班高層仲要叫我地出email搵佢

我all in準備衝擊

頂住。好多籃絲轉軚中。唔好無裝備下，無封關下，超負荷下戰死。

HELP PUSHING

屌！

如果星期六日就好，好多人要返工

上嚟4樓啦

係你地啲左膠光環撚先在乎政治打手風向
連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸
咁鍾意形象 過唔到自己果關咪繼續做奴隸condom返工囉

TUI

推
加油
支持